353萬銅芯口罩冇人吼

353萬銅芯口罩冇人吼

斥資8億元公帑的銅芯抗疫口罩尚餘353萬個待領。

【本報訊】政府斥資8億元公帑採購「銅芯抗疫口罩」（CuMask），上周六網上登記截止，創新及科技局昨日指出，共收到超過144萬宗登記，涵蓋逾393萬人，其中338萬個口罩已由郵政署派發，連同已派發給中小學和院舍等機構的口罩，仍有約353萬個口罩「待領」，佔原本總產量約39%。該局表示，未經網上登記取口罩的巿民可由6月15日起到指定地點索取，惟詳情仍待公佈。

郭家麒：市民缺乏信心

公民黨議員郭家麒指出，政府豪花納稅人8億元向市民派發CuMask，最終開支「仍是一個謎」，他在街上亦從未見過有市民配戴，
。。。。。。
計基本上不能有效抵禦病毒，市民亦缺乏信心，計劃儼如「倒錢落海」，對比鄰近地區如新加坡、台灣和澳門政府都選擇向市民直接派發外科口罩，起碼「畀到最基本嘅保護」。

他又指不擔心政府「派唔出」900萬個口罩，因若用身份證前往領取的市民不足，當局大可向公營機構、老人院或學
。。。。。
少人配戴，能否起到保護作用，市民都心中有數，「好多人登記純粹想睇吓個口罩實物係咩樣，唔係真係諗住戴」。

■記者王春怡

重點係利益輸送
啲錢已經袋袋平安

依家一日都見唔到幾個人戴

未扣開支成本 一個就咁$160 個
大貪d 扣一半都$80
仲要俾人踢爆廢過醫科口罩

sorry 柒左唔洗推
睇漏900萬個奶罩

個底褲口罩都無效，戴得出街即係好大機會唔注意衛生嘅人，一見到走開 d 好過啦

o個二百萬個申請者去咗邊？

改吓條帶設計又變利益輸送2.0啦

帶既人應該0.1% 都無
咁耐以黎淨係見過一個人帶

一次送夠2個比人當bra戴算啦

根本係藍絲標誌

雖然無人講，但見到無名火起

點解佢可以咁蠢

唔係窮到口罩都買唔起既諗唔到有咩理由要用
外科口罩仲乾淨 又唔洗清潔

連啲官都唔戴就知咩料啦藍絲咁驚死點會戴

呢個真
見到即刻彈開
都知條友有無洗

辛苦曬郵局同事幫手做底褲外賣員

嘥時間拎埋啲無用嘅垃圾

仲要日日花時間同佢洗底褲天攞命

藍絲通常都窮、低學歷
信哂政府，唔洗錢比佢緊係會戴

戴個咁嘅阿婆底褲罩同藍絲認證冇咩分別，見到邊區多人戴就代表真係藍到黑

利申：自己嗰區真係藍到黑

我覺得公道啲

如果佢真係work 好有效防到細菌病毒嘅 你外觀唔靚戴起上黎焗個啲都可以由佢 因為真係有效
而家你細菌防唔到 專利造假 內芯發霉 再加埋上面堆缺點 真係無咩翌日用囉

寧願佢派一盒口罩俾我好撚過

拎黎抹枱都覺得細

見賓妹和白鬼用多，醒少少的藍屍都唔用喇

當廁紙用都嫌太厚
垃圾港共

公司有藍絲用都俾藍絲笑啦

我識得有人用咗3日
掉咗落垃圾桶

北角區唔少人戴 成班福建死廢老

我老豆藍絲戴咗一日就冇戴，佢話條街都冇人戴

用嗰啲啫喺同人講自己喺藍絲

工人姐姐果堆見比較多人帶

[url][url]網址[/url][/url]

北角

選到郭暴徒出嚟都知咩料

成功為堆填區增加大量垃圾

加碼拎多100億整多一千萬個送去終國

仲未見到有人戴

第一時間都係咁諗 都袋撚曬錢 話知有幾多去左堆填區

去ssp布口罩要咩色有咩色
咩公仔就有咩公仔

咁多色唔用遍遍用底褲色

有冇咁多底褲既布賣唔出

政府仲傻鳩幫人散貨

得番柒婆一個日日戴

垃圾

呢句諗下先，講完佢拎多8億返大陸買口罩
我寧願佢撥D錢當獎金俾前線醫護，二三月個時個個驚到癲當佢地半隻腳入地獄咁，聽過D兩公婆都做前線搵埋人托孤添，依家緩和D個社會同政府就當咩事都無發生咁

香港人啲錢呀

要扮藍屍脫身嗰陣專用
e.g. 打鳩完啲藍屍, 之後拎出嚟支持下狗賊 又成功甩身了

原本想去郵局拎，現在連想去拎既興趣都無，垃圾黎

原來仲有百幾萬弱智既

我又唔係變態超人
仲乜要粒條女人底褲係塊面

其實就夠60日
理論上佢唔可能再繼續戴

諗住寫文宣上去然後週街掉

屌你, 之前爆個啲新聞連專家都唔建議帶, 港共真係倒米

我近近地落街買飯就會戴佢，番工就戴番外科
洗撚怕比人標籤藍絲咩

仲樣衰過基佬著嘅後空底褲

我都決定唔撚拎

最高峰一日見過三個人戴

政府公務員強制性配戴

等我哋易啲分唔好咩
人哋要死咪由得佢囉

無人想同佢同心囉屌佢老母

送錢畀大陸洗之嘛，
你估佢care 有冇人攞咩

下個月出個廣告話 不使用銅芯口罩 = 反政府

即可解決

3萬隻狗就應該強迫性要帶啦！

垃圾房要

5個
有3個係外國人

好多鬼佬用

仲有日本人讚個口罩好好，點解唔用咁on9

仲有3萬警察叫佢地嘔番哂啲csi出嚟

智力測試器

同個啲盾牌一鳩樣

係西區成日見到人戴，有中有西，有老有嫩

利益輸送
錢已袋 is ok

再派黑警通街捉人

見到人戴，即刻睥住佢，等佢老尷

浪費地球環境資源製造垃圾 ngo死晒去邊 屌鳩個政府啦

原本啲野都應該係咁

浪費晒郵差人力

政府做嘢on99 根本派得遲
而家周街都有口罩賣
使撚用佢果個又要洗又慢慢乾嘅濕鳩底褲口罩咩
除咗真係無錢買口罩
搵鬼會用

有毒,致癌

Lm

大口狗錢已袋 理撚得你

見親都係藍絲feel其實好事嚟，將佢哋顯示出嚟

倒貼都唔要

我見阿叔師奶都唔帶

如果佢2月派實收買到好多港豬不過港共由6月錯到依家

平心而論好多鬼佬都會戴

底褲口罩搵鬼要咩

多左人唔戴口罩都冇人戴Cu mask

諗唔明點有幾百萬人申請
身邊同事同學朋友親戚都無人要
出街500人都無一個用
連廢老都唔用 點計3百萬出嚟

登記但唔攞，塞爆佢個倉，煩死佢。

我會照用囉, 至少都攞嚟試吓.

話似"底褲所以唔會戴"其實好撚無聊
講真, 咩布款都可以攞去做底褲㗎啦.

不如直截啲講, 你係想話戴CU MASK就當藍屍...

鬼佬黎搵錢屌閪炸，邊會理你政治

建議大家快啲拎 一齊拎黎做文宣
#靠政府死得

派左個堆有一半係迫人要

公司d 藍屍都唔戴

仲以為唔幫老母登記就冇事
點知佢自己攞左我地成家人資料去登記
最後得佢一個戴 連我個藍絲老豆都唔想戴

「好多人登記純粹想睇吓個口罩實物係咩樣，唔係真係諗住戴」

呢層我覺得都應該係真

問下呀媽對眼係唔係有問題？已剩番七婆一個戴，連隔離D高官都唔捧場或怕吸銅粉

唔提都唔記得有呢個罩存在

我見外國人都會帶，10個有1個咁

少數派

呢個先係重點
遲d 又搞個環保回收 又賺多筆

好多外國人戴

算唔算另類公投
64比 沉默大多數

唔係話咩咩要支持，就叫嗰大多數用行動表態

如果冇洩漏個人資料嘅風險
攞一個當為所欲為T咁用都得嘅

戴既多數都係窮
有錢既 唔會戴

講真, 我親自實驗性質戴過一次, 出去旺角約4hrs, 感覺戴戴下佢好似有啲微細嘅塵定唔知道咩係內部漏出黎, 搞到呼吸時感覺個鼻有啲痕, 而上嘴唇就覺得貼住啲毛茸茸嘅野, 不過又冇咩異物吞左入口咁攞強烈建議各位, 用翻即棄口罩算啦,呢一款口罩真係又廢又樣衰

咁耐淨係見過一個外國人戴

嗰陣拎幾萬個出嚟幫下基層都夠做
而家成幾百萬個留返嚟煲醋

好多保皇狗拎老人家啲資料嚟申請

變相公投

送盒三次元俾我就要
垃圾政府自己用啦

或者係窮

老人院派俾你嗰陣都叫你唔好用，不過都要派咁解，垃撚圾政府！

你用咩輸入法可以將意字錯打做翌字㗎？

自己嗰區好搖多後生戴，完全唔知醜

另外已派338萬都係假數啦
行出街幾時有見過人戴

轉番做底褲

我一定去攞，當場銷毀

屌 我老母話自己黃仲諗住
攞個死人口罩
正垃圾

係柒呀

基本上行一日街都見唔到五個人帶
仲要係觀塘九龍城呢d深藍區

1個賺50$的話 900萬個....

有見過一對後生情侶帶

仆街僱主唔當人係命

錢已袋
話知你拎去堆填

紅土都好多下

廢柴製造廢物

連我老豆咁藍都冇去拎
咁仲有撚人戴咩
同埋而家咁撚熱戴外科都頂唔緊
更莫講話戴呢條底褲咁撚柒大塊
ONLUN７９

布口罩見唔少
但條底褲真係見都無見過人戴

咁多日見到兩個人

全家唯一一隻藍屍好想要
不過要返工攞唔到

做ngo日日接觸學生，
D學校兩三個咁派俾d學生散貨

班垃圾袋撚咗錢
理鳩你用唔用

底褲

見到carousell有人賣

有冇阿婆要? 我100蚊賣俾佢

見過幾個鬼佬帶

吸銅入肺

公司藍屍都屌到仆街 垃圾政府，洗完發霉，用左一個星期掉撚左

唔係冇效咁簡單，之前有人拆開，見到佢係發霉布整⋯⋯

我係同一地點，同一時間，分別見到兩個後生仔戴。原來後生藍絲都好多吓。

五十個有一個人帶

閪政府埋單

港島好多外國人帶

連醫院都唔當佢係外科口罩
搵鬼用咩

353萬 = 總產量39%
即係一共整咗905萬個，寄咗338萬個出去，個倉淨返353萬個
點解要送214萬個俾學校?

話撚左係垃圾但老母死催爛催成個成星終於頂唔順幫佢領左
返到黎用左一次話唔好用就冇用過

拎黎抆屎算啦

我同老豆老母都無登記

我係北角見到一個小學生用.... 但其它地方到而家為止都未見過

唔洗錢都冇人要
連廢老都不了

鬼佬係咪覺得環保d?

我翻工就見到有人用咩人都有

我就係其中一個無登記嘅人
成家都無登記

個罩咁撚廢, 又成條底褲帶上面
他朝一日無罩用我帶布口罩好過啦

粵語拼音

黄絲通常都窮、低學歷
唔會信哂政府，貼錢都係唔會戴

都係見到有呀叔呀嬸賓賓戴

8億就咁揼落海

係，我公司件深藍發黑嘅老藍絲正用此物

幾拾日至見到幾個人帶，可能愛少出街

剩353萬個，其他個的唔好咁天真以為咁多俾人認領左呀，係大部分去左學校，派俾的學生喳，但9成學生選擇即棄即係拿完即扔垃圾桶

其實改改佢，做T-back，可能會有人要

唔好咁嘥，拎嚟練下書法周街掛

另類文宣

已經格硬周圍派俾啲學校做好條數，都淨咁多

戴果d 比人當痴線佬咁睇

算9數啦 佢果8億都係送俾佢契家佬啦 佢老母
個銅芯又痛害
個樣又似阿婆底褲
公立醫院又唔入得

屌

錢已袋理你

我試過戴過一次出街，
回頭率近100%，
超過2成人目不轉睛的望住我over 5秒

柒撚到hi咁

見過印度人戴

攞都廢事 等佢無得拎數字出嚟打飛機

今日見到有幾個後生用

係咪會講講下嘢就sir落嚟

翻咗全日工見盡十幾個戴

好撚多藍絲戴

水己cap
關人撚事

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

登記領取有3.9M個口罩
仲有些會遲啲自己去領取

啱啊，純粹想望下咩樣

衰撚過唔帶

平時見工人帶多

水已cap
理得你死

捐俾非洲啦

藍絲indicator

仲有好多去咗ngo 要交數 搵阿公阿婆簽名收 啲阿婆聽到係政府銅心口罩都耍手擰頭唔鬼要

戴嗰啲俾人恥笑

好多人戴喎清

極樣soui

黃絲豬都係黃

見過支那人戴

咁撚好用又高科技
俾狗帶啱啦 咁前線咁高危
應該帶頭支持柒婆嘛
還番晒外科口罩俾醫護

港島好多西人戴
班友堅垃圾
之前又唔撚肯戴
而家尾水先嚟戴個咁柒嘅

呢個垃圾口罩戴得出街應該都係弱智多，派左個罩咁耐，見得最多咪林鄭條弱智戴囉

你班醫護咁曳曳搞罷工，係佢既敵人黎，點會對你好。

好多鬼佬鬼婆戴

我直到今日都冇見過人戴

呢師奶覺得7，自己加貼紙

日日外勤見人，咁耐真係見過得一個人戴

Push.

我朋友老豆冇問過佢幫佢申講咗

周街有得買即棄口罩，間唔中又抽下香港製口罩，駛鬼要你個冇用又焗又要洗嘅口罩？

連登仔好撚可悲

香港人戴:廢老，藍，無腦，著數
鬼佬戴:環保，鬼佬唔理政治

張卡到左 我全家都無拎到

想試下戴WO
啲人話好舒服唔焗
而家戴外科口罩好辛苦, 要ZIP 紙巾
唔係就好濕

有見過人戴既
返工有D 藍絲阿姐會戴
今朝返工都見到個阿伯同堆個毒撚樣戴

當佢可洗三十次，市價外科口罩4蚊個，都係百二蚊

係街冇見過人戴

要求立即驅逐未領口罩既353萬人

取消呢班人既香港居留權

我媽都叫我負責做全家登記
佢地呢d貪小便宜性格係咁，執輸行頭慘過敗家
雖然佢地藍底但應該都知係垃圾貨色
一收到就話等用到冇晒口罩先應急用

好多廢老戴，但未見過後生仔戴

好彩唔識人戴，唔係絕交都似
真係企開啲啦屌你老母

公司個藍絲鬼佬戴左幾日

淨係見到D藍絲 OR 賓賓帶

戴親都當佢無腦藍絲

喂喂, 比警隊用啦, release返CSI口罩出黎

有見過後生帶

咁多 返咗咁耐剩係見過一個

你點解唔怕呀？因為你就係藍絲囉

主人唔用俾呀賓

示威個陣變裝工具

連入醫院都用唔到 垃圾
根本官商勾結利益輸送 貪污受賄

當為所欲為tee咁用

有毒，唔撚要

Strong Hold

改哂做奶罩，派比支那雞啦。

可唔可以理解做最少有353萬人反對政府搞啊婆底褲

我咁耐剩係見過一個呀叔戴
個口罩真係好撚樣衰

我見好多人戴

見到都行遠啲啦

10蚊唔洗

叫班柒頭狗官落街睇吓有幾多人用就知啦！

睇唔到個po都唔記得有呢回事
全家都無攞

傻閪徽章

去尖沙咀睇醫生 個醫生戴住

等去郵局攞。

我寧願派錢派多一舊好過

好大機會係佢啲港人同事或者朋友免費送俾佢

喺舖頭做咁耐
從未見過有客戴
包括長者同外傭姐姐

喺街就有時會見到老人家戴，兩三日見一個倒

個仔幼稚園派小童版

依家好多口罩廠陸續出貨，
呢個底褲口罩嘅利益輸送大計應該都圓滿了

最慘係浪費晒地球資源，尤其係銅，本身都唔係容易開採.....

派ecolady 比你咪又係盞搞

應該好多鬼佬鬼婆都有戴

垃圾 拎都晒時間

好多鬼帶，佢哋係咪唔知d罩有問題？

呢排落雨，d衫都唔乾
想知班人點樣每日洗完第二日再戴？
定係根本唔洗

應該係

香港少䑛共英文報紙資訊

正想講呢句 會用嘅101%係廢老藍絲

應該係

香港少唔係䑛共英文報紙資訊

邊個想底褲戴頭？

8億袋袋平安

我老闆都喺
成世人攬住兩層樓日日俾老婆屌分錢俾兩個仔女嘅奴隸嚟

咁耐以來加埋見過十個

拎都廢事拎

好心改下個款啦 用正常純色咪好地地 係要搞咁多野

我老母剛剛通知我話順便幫咗我登記同拎，係咪有藍絲group教人咁做谷大個數？

啲咁既性格遲早比人呃埋棺材本

咁又點？戴左會比人打